全部裝修佬同我入黎!!!

今時今日做裝修唔得架啦！

尋日我發夢返屋企，拎鎖匙出黎開門，點知無端端見到多咗個鎖，搵極都搵唔到啱嘅鎖匙，正常人放工身上都無架生架啦，想剪都剪唔到，最衰係個匙窿仲要痴咗鞋膠，最後要搵開鎖佬剪先得，夜媽媽要搵鎖佬都唔容易，搞得黎都成個鐘，最慘係好麻煩呀嘛！

所以真係做鎖佬先好搵呀！明嗎？

一人一個鎖你都咪話唔過癮

[整合]國際戰線三籌款，一齊捐爆佢！！！！

記住，最全統嘅鎖最難剪

金色鎖身，不銹鋼栓，呢啲最好

不過鎖匙就無所謂啦

千其唔好用鞋膠封個匙窿！！！